義勇軍進行曲根本係走資派歌曲，真正的中國國歌只有東方紅

东方红，太阳升，
中国出了个毛泽东。
他为人民谋幸福，
呼尔嗨哟，他是人民大救星！

起初，吸精平創造天地，世界處於陰暗混沌，吸精平說要有光，就有了光。

歌 詞

東方紅，太陽升，

中國出了個毛澤東。

他為人民謀幸福，

呼兒咳呀， 他是人民的大救星。

毛澤東，愛人民，

他是我們的帶路人。

為了建設新中國，

呼兒咳呀， 領導我們向前進。

共產黨，像太陽，

照到哪裡哪裡亮。

哪裡有了共產黨，

呼兒咳呀， 哪裡人民得解放。

1978年版本都唔錯

你個名
元首